女朋友無理取鬧到爆

本身夜晚應承咗搵佢 點知臨時有急事同佢講搵佢唔到
搞掂哂啲嘢都夜晚11點 咁我咪同朋友食個飯
佢宜家屌鳩緊我 話我make excuse
On99

正臭西 分手啦

分手啦 同我一齊咪幾好

振夫綱吊返柒佢啦

你有無解釋？
有時 啲嘢你以為佢知其實佢唔知

痴線我話宜家去搵佢
佢話: no, not anymore

你靚唔靚先

我屌柒完佢會死人

有啊
佢唔撚聽

解釋到明

雞

你話呢

有請小鳯姐

自貼 thx

衰人

性別不同怎麼戀愛

之前有無發生過類似既事阿
其實都幾無奈

射咗...

Pride month?

之前個啲都無呢次咁on9
宜家都唔知點氹

cls
靚撚過禾現咁多倍

仆街啦你